覺唔覺自己去跑步做gym打波既人好毒

我都唔想

唔覺
咪煩啦自己一個做少少野都要呀芝呀咗
屌你老母係咪自己一個會死呀
定會突發性小兒麻痺呀吓

跑個步都要人陪？
每個人跑程 跑速都唔同
單機舒服啲

見到人地情侶/有朋友一齊跑

屌佢老母呢啲人真係弱撚智
使唔使同你一齊拖手去洗手間呀
男人老狗冇撚腦定係你細個腦炎未醫好

有幾毒 我成日去自己跑 自己跑先爽

跑步做gym打波都比你叫毒

你個人毒就做乜都咁毒架啦

自己做gym 跑步唔毒

自己去打波就好毒

以為自己開post

你不如唔好出街啦左諗右諗諗咁多

On9 做gym跑步都要人陪

毒撚真係好撚恐怖

你打咩波係自己打既先？

覺唔覺得自己一個打飛機好毒
人地個個都成班fd一齊打

認為「自己一個做xxx好毒」既人先係最毒
得閒出去做多啲運動啦
組團既一係中學雞 一係就成班毒男
反而單機既都靚靚仔仔 正正常常

去gym見到個個三五成群 自己毒一條友跑步